nba手足入一入黎

俾兩條路你地

1 死去玩具台
2 死去活動台
3 死返高登

再唔走唔好怪我唔客氣

去黑洞ok？

得罪你？

Ok 咁2改做去黑洞

躝啦仆街

收到風 樓主真人2米高 日日打籃球屈d小學生機😒

十卜

米九幾姐

Who is nba手足

he再墊增高鞋墊

樓主講得好！

150cm?

直接敢趕晒入猁post喇
反正都係狗

其實點可以趕哂班藍球撚去黑洞🤔

今次真係搏吾刀

波台大愛牙，趕晒去玩具台咪算

吹咩

黑人先玩幾遊戲